有冇flicker ear cm耳機苦主區

比晒錢，訂咗勁耐都冇貨。一個月又拖一個月，問幾時拎就話有貨會通知。咁即係等到幾時先得架睇怕又要拖多個月。

冇人買咗？

又話反應熱烈好多人買，點解冇人岀聲㗎

Push

Same here
倒左耳膜話2個月左右到
之後隔左一個月佢先講到左廠
要再等2個月

吓，佢同我講係計倒模後2個月。咁即係大排等

早排仲諗住買tim

價錢真係平嘅，但要等咁耐，心理上好折磨

反應熱烈 好多人買
你聽邊個講

你收左message到左廠未？

收咗message

5月中訂，仲未有任何通知，問過幾時拎就話有貨會通知。
呆等中

請問係咩message , 可以show 黎睇睇嗎？

內容話你係邊日做倒模，個模已到廠房，之後有寫你配咩款色，叫你check多衣有冇錯。

你幾時訂？

你幾時訂 ？
有冇話仲要等幾耐 ？

5月頭訂
6月尾收到message話到咗廠
要等多2個半月

4個半月，咁等好折磨

吾知今次活動賣幾多對，等成4個月咁耐真係好折磨。希望8月尾有得拎

睇黎又有排等，吾知係咪太多人追貨，衣家吾覆人訊息

係咩之前998個對野？

係呀